班毒撚開口埋口要處女，咁處嘅定義係咩先？！！

唔計咩踩單車嗰d
Only冇被男人插過？

咁乜都做齊哂 只係冇破又算唔算係處

咁都唔算，姐係Kiss, 拖手 已經唔係處咖啦

處嘅定義：
動詞[編輯]
居住。
停止，停息。
歸家。
分別。
按規定給予懲罰。例如『處以嚴刑』。
名詞[編輯]
居所，居住的地方。
姓。
地名。隋代有『處州』。

幽默感呢家野

咁去產房搵處女啱哂您